有冇人玩過呢枝野

好似係大約8~10年前左右
果陣tbb播左套唔記得咩
入面有條友轉筆好勁
然後嗰排就成班男個個都買一枝返學校鬥轉
搞到果陣時d老師見一枝收一枝

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

冇，多數玩男同學戈支

性玩具黎？？

轉轉筆

唔係自己砌到咩

我仲記得我以前有黃色嗰枝